~~廣傳~~請記得清理定位~~

刪哂先，以防萬一

設定>私隱>定位服務>系統服務>重要位置>清除紀錄

推

如果有開google地圖時間軸，記得刪除記錄資料